# README #

En ASP.NET Core 2 template baseret på et Empty projekt i Visual Studio 2017.4

### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### Hvordan bruger jeg skabelonen til et nyt projekt? ###

* Rename Solution-folderens navn
* Åbn Solution
* Rename Solution og Project navne i Solution Explorer (må gerne hedde det samme)
* Åbn Startup.cs og rename namespace. Acceptér alle ændringer
* Rebuild Solution.
* Luk Solution ned og åbn igen, så NuGet pakkerne laver Restore

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact